{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호수의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約の際の基準人数に対する料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に含まれていなくても宿泊料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間の違いにより若干の誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任の義務を負いません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用可能なサービスと周辺施設についての案内です。 個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、常備薬、駐車可能、送迎可能、渓谷の隣接です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に含まれている宿泊料金は何人ですか？",
            "answer": "基準人数に含まれている宿泊料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合、どのように手続きをすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に含まれていなくても宿泊料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の内容はどのように確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どのような対応をしていただけますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任の義務を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用可能なサービスと周辺施設について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、常備薬、駐車可能、送迎可能、渓谷の隣接です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 434
    }
}